貓仔救急！如果冇人養就會俾人丟落垃圾桶

隔離屋生咗四隻貓，佢已經丟咗三隻落垃圾桶，剩返依一隻。屋企唔俾養，如果冇人要，佢最後會俾人丟落垃圾桶。有冇人可以拯救弱小生命

係邊度

有無tg

可以貼上去 天下貓貓一樣貓 搵人幫

隔離屋? 報左警先啦

Tg 我

Tg?

另外個三隻救唔救得返？

扔落垃圾筒咁仆街

名：Pho Ho

唔知，搵唔返

報警啦扔垃圾桶痴撚線

最近準備領養貓
tg我

可以幫手
利申 屋企有兩隻貓

Tg:use8989

係邊區？
有冇叫義工去幫手搵返d貓仔？

咁仆街

貓仔已經搵到有心巴打領養

仲有無？
本身養緊貓

冇啦，俾人領養咗啦唔好意思

有既話我知